但願人長久😂

但願人沒變 願似星長久

ok

a09失戀？

molamola